諗到個間接幫到受傷義士嘅方法

就係定期捐血
大家都見到義士受傷 流好多血
當然希望唔會再有呢啲事發生 但黑警酷刑對待義士暫時都唔會見到有會減少嘅一日
作為無本事上前線又無錢嘅窮學生
至少有充足血源俾佢哋用

捐完D血會唔會俾紅十字會拎去賣俾大陸

利申啱啱捐完

呢排啲血義士一定會用到啊

會先顧左香港先 唔係就會穿煲

一齊捐！

要定期捐呀

捐血救人

18歲以上男性75日可以捐一次
女性105日可以捐一次
16 17歲可以135日捐一次

721 811

聽日人鍊見

香港之路 爭你一個

大埔墟義士流咁多血…